hkt寬頻就完約 求1000mb 上網plan 請出招

hkt寬頻就完約 求1000mb 上網plan 請出招